應承我、核彈黎、推爆佢、煲大佢，算唔算時事台四大最高行動綱領？

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

一堆on9 bot 係到洗板

上面已經有

標題應該加埋入黎推一推

無屌晒你哋老母同condom?

我屌哂你哋老母

推

多謝巴打

P牌仔推唔郁

拉！

行動綱領好撚匪語

行動post 上唔到熱門 應該要諗下個原因而唔係一堆人不停
推
push

时事台な義士のテーゼ

我記得係不分化不割 齊上齊落

我屌哂你哋老母=四天王嘅第五人

屌老母是時事台必須長期堅持的指導思想

四面黃𣄃

唔好當手足係 condom

今次輸啦

推拉

春袋呢？

咁又幾好笑嘅真係

XXX而家一定好驚

早排仲有 支爆來了, 我地就快贏, 對家開始急, connected, 攬炒成功, 黑警清算來了等等階段性勝利口號

邊粒核彈爆到？

我正式宣布！！！

分化、拉。

黑警真係好驚

你地又唔聽話唔煲大佢！

要文火煲定武火煲？

煲幾多鐘先煲得大？

第一步要5分鐘內將呢個 post 推上熱門！

推。

真桃彈

要配埋呢幾隻連豬icon

勿分化